四千幾人啦封得關未呀

等到二月肯定過五位數字
封關都爭取唔到
仲講咩五大訢求......